一齊用emoji 估字

（歌詞）🥂🥂🥂👴👣🤰

郭富城-弱

痴線佬

酒杯亨爆你個頭